有冇手足有留意Lewis Capaldi

首single之前連續七個星期英國第一

Clockenflap
睇過佢
下次嚟香港就應該直接九展㗎啦
佢現場唔錯

之前睇Bastille 佢做Warm Up

仆佢個街病咗出唔到騷

someone you loved超好聽聽

有冇人會去clockenflap 睇？

買咗飛先知去唔到八折放有冇人有興趣

企位？

yes

Tg 傾？

竟然 得一個post係關於佢

forever好撚好聽

Ching仲有冇?